點解屎萊姆訂閱人數仲有380k?

大家點做嘢嫁?
過咗咁多日仲有38萬, 大家幫幫手啲叫親朋戚友退訂啦。
利申:由始至終都冇訂閱過所以無得退,好sad

因為仲有38萬隻小學雞

最高時佢有幾多

都係四十幾萬

根本跌得唔多

係咪有得買架

應該係

38萬隻小學雞平行時空點反?

屎單嘢明顯比人屈
呢舊肥豬肉點控制到輿論呀
唔好中計啦

55, 加油你仲有380k

冇sub過

舊屎有三個channel

屎萊姆三次元
屎萊姆瘋狂世界
屎嫂程程

全部都要unsub

正常人都唔會睇 何況sub
未sub過又點unsub

本身都無sub

屈我做乜

冇sub過
btw 班網絡垃圾係咪日日匿係cga入面度橋
點樣可以再出黎呃錢？

淘寶淘返嚟

所以你既理據係肥豬肉？

冇sub 過點unsub

我都無sub過，都唔好睇既

可以幫佢買 再舉報佢